---
layout: post
title: 【gitlab pages】公司方案思考---
## Gitlab pages是否使用SSL还有新域名的思考
gitlab pages有项目级别，组织级别，个人级别。
![](/docs/images/2020-08-04-09-17-02.png)

最后的决定史，干脆不加SSL。还是用原有域名。

## SSL证书颁发的机制
![](/docs/images/2020-08-04-09-18-13.png)